其實唔駛講佔領，呢個公共地方我有權嚟冇犯事就得!

我係鐘意嚟，我唔識其他人，唔知點解咁多人係度。
我冇嘢講。